有咩瘦面既方法

包包面得好勁 好腫 身材偏瘦 就係塊面瘦唔到

我都想 開刀 好貴 有冇啲天然既方法

佢唔鐘意人提起 問唔到

喺旺角街頭攞住個牌
俾人免費打
打得多就瘦啦

個到啲怨氣咁重 我驚打完會死

我都想瘦面.......

邊有㗎

我試緊 朝早飲齊啡 但好似要本身係水腫個隻 先有用 肥肉個隻包包面 可能真係要打針

有冇示意圖有幾包 係咪醬爆個隻

跑步唔得咩

箍牙